沙田拆完旗既手足記得換衫

拆旗手足記得變裝，唔好用八達通。

推

沙田要散啦，防暴出梗

仲有要留意周圍有冇人影大頭

612 721 811 831

咁勇都唔保護自己 10.1冇晒人點算

跪拜勇武子ssss一萬次

自衛同燒旗踩旗都要做足保護措施先好做呀
求下你地 開遮口罩帽手套係基本

散水軍師全面進場

Push

推, 注意安全

612 721 811 831

開遮
口罩
帽
手套

包實先好離開商場, 趁依家人多,有cctv都唔易認

on9, 拆旗比人影撚住
梗係趁混亂易裝走人啦